{
  "Reviews.Email":"邮箱联系我",
  "Reviews.Phone":"邮箱或手机联系我",
  "Reviews.thanks":"不要联系我，谢谢",
  "Reviews.Tabs.About You":"别人评价我的",
  "Reviews.Tabs.By You":"我评价别人的",
  "Reviews.experience":"请分享几句描述这次旅行的经历",
  "Reviews.feedback":"反馈问题为55公里改进",
  "Reviews.ratingOfTrip":"评价当前行程",
  "Reviews.ratingForPeople":"评价为您服务的里手",
  "Reviews.ratingForPeople1":"评价您服务的游客",
  "Reviews.public":"本部分不公开",
  "Reviews.Submit":"提交评论",
  "Reviews.contactOptional":"允许55km的工作人员联系我了解更多评价（如果有的话）",
  "Local.More information":"更多信息",
  "Local.Album by":"{name}的相册",
  "Local.Trips created":"{name}创建的旅程",
  "Login.placeholder1": "手机号/邮箱",
  "Login.placeholder11": "手机号",
  "Login.placeholder2": "邮箱",
  "Login.placeholder3": "密码",
  "Login.message1": "请输入您的手机号／邮箱",
  "Login.message11": "请输入您的手机号",
  "Login.message2": "请输入您的邮箱",
  "Login.message22": "请输入合法的邮箱",
  "Login.message3": "请输入您的密码",
  "Login.Show password":"显示密码",
  "Login.Change password":"修改密码",
  "Login.Remember me":"记住我",
  "Login.Forgot password?":"找回密码",
  "Login.Use Email instead.":"使用邮箱注册",
  "Login.Use Phone number instead.":"使用手机号注册",
  "Login.Sign up":"马上注册",
  "Login.Log in":"马上登陆",
  "Login.Reset Password":"找回密码",
  "Login.Signuptips1":"我已阅读并同意",
  "Login.Signuptips2":"用户协议",
  "Login.Don’t have an account?":"还没有账户？",
  "Login.Already have an account?":"已有账户？",
  "Wallet.General":"个人帐户",
  "Wallet.Total":"共计",
  "Wallet.Withdraw":"提现",
  "Wallet.Add Payout Method":"添加提现方式",
  "Wallet.Add Payout Methodp":"请选择您更倾向于使用的提现方式，我们将您的收入通过您所选择的方式汇入您的帐号",
  "Wallet.General.h3":"选择提现方式",
  "Wallet.General.p":"您需要设置一个提现途径，方便收取行程费用。到帐时间需要3-7个工作日，不同的提现方式到帐速度可能会存在不同，请您耐心等待。 ",
  "Wallet.Payout Preferences":"提现偏好",
  "Wallet.Transaction History":"交易历史",
  "Wallet.Payout Method":"提现方式",
  "Setting.Change password":"修改密码",
  "Setting.Old password":"旧密码",
  "Setting.New password":"新密码",
  "Setting.Confirm password":"确认密码",
  "Setting.Save":"保存",
  "Index.Search.placeholder":"选择您想去的目的地",
  "Index.Local’s": "当地人的",
  "Index.explore Thailand by following local one-day tour": "跟随“当地里手”展开灵活地道的特色一日游",
  "Index.Header.Log in": "登陆",
  "Index.Header.Sign up": "注册",
  "Index.Header.Log out":"退出",
  "Index.Header.Become a HOST":"成为里手",
  "Index.Header.Send mail": "获取验证码",
  "Index.Header.Send SMS":"获取验证码",
  "Index.Header.Send SMS2":"重新发送({num})",
  "Index.Header.Send mail2":"重新发送({num})",
  "Index.Banner1.H3":"当地里手",
  "Index.Banner1.p":"一群懂旅行更懂你的当地伙伴",
  "Index.Banner2.H3":"100名旅行体验官<br/>限时招募中",
  "Index.Banner2.p":"春季免费玩泰国 更报销国际机票！",
  "Index.Banner2.Know More":"了解更多",
  "Index.How to Experience":"如何体验",
  "Index.Popular Cities": "热门城市",
  "Index.Step1": "第一步",
  "Index.Step1tips": "简单做个准备，<br/>了解大家都在推荐的去处",
  "Index.Step2": "第二步",
  "Index.Step2tips": "看看里手行程，<br/>找到自己最喜欢的行程搭配",
  "Index.Step3": "第三步",
  "Index.Step3tips": "与里手沟通后下单，<br/>享受独具特色的当地体验",
  "Inbox.Tabs.Traveling Messages":"旅行消息",
  "Inbox.Tabs.Hosting Messages":"里手消息",
  "Inbox.Tabs.Notifications":"系统通知",
  "Inbox.Tabs.Inbox Messages":"我收到的",
  "Inbox.Tabs.Outbox Messages":"我发出的",
  "Inbox.Item.TravelingP":"您暂时无任何消息。当您计划去旅行的时候，可以在这儿阅读您的当地里手发来的信息。",
  "Inbox.Item.TravelingH3":"开始您下一次的<span>“探险”</span>之旅吧！",
  "Inbox.Item.Explore":"发现",
  "Inbox.Item.HostingP":"您暂无预定消息。当发布了行程之后，如有客人发来预定咨询，您将在这里看到相关信息 。",
  "Inbox.Item.HostingH3":"成为当地里手，在快乐中赚取额外收入！",
  "Inbox.Item.Add New Listings":"发布我的行程",
  "Inbox.Item.NotificationsP":"暂无系统消息",
  "Search.Apply Filter": "确定",
  "Search.Show Filter": "筛选",
  "Search.Filter": "筛选条件",
  "Search.Price range": "价格范围",
  "Search.Duration": "行程用时",
  "Search.Quick Sort": "快速搜索",
  "Search.results": "{num} 条结果",
  "Search.Clear all": "清空全部",
  "Search.hrs": "{num} 小时",
  "Search.+hrs": "{num}小时以上",
  "Search.2-3hrs": "2-3小时",
  "Search.4-6hrs": "4-6小时",
  "Search.7-9hrs": "7-9小时",
  "Search.10hrs": "10小时",
  "Search.Early bird":"做只早鸟",
  "Search.Night owl":"当回夜猫",
  "Search.Sleep in":"睡个懒觉",
  "Search.tag1":"做只早鸟",
  "Search.tag2":"当回夜猫",
  "Search.tag3":"睡个懒觉",
  "Search.Half day tour":"半天行程",
  "Search.Chinese":"中文沟通",
  "Search.English":"英文交流",
  "Search.Instant Book":"即时预订",
  "Search.Private car":"私车代步",



  "Search.Trip date": "出行日期",
  "Destination.The Most Popular Cities": "热门城市",
  "Destination.Bangkok and surroundings": "泰国周边地区",
  "Destination.Home": "首页",
  "Destination.Thailand": "泰国",
  "Destination.Osaka": "大阪",
  "Destination.Hokkaido": "北海道",
  "Destination.Kyoto": "京都",
  "Destination.Tokyo": "东京",
  "Destination.Japan": "日本",
  "Destination.North": "泰国北部地区",
  "Destination.South": "泰国南部地区",
  "Destination.Bangkok": "曼谷",
  "Destination.Chiang Mai": "清迈",
  "Destination.Pattaya": "芭提雅",
  "Destination.Phuket Island": "普吉岛",
  "Destination.Phuket": "普吉岛",
  "Destination.Ayutthaya": "大城",
  "Destination.Chiang Rai": "清莱",
  "Destination.Hua Hin": "华欣",
  "Destination.Kanchanaburi": "北碧",
  "Destination.Ko Samui": "苏梅岛",
  "Destination.Krabi": "甲米",
  "Destination.Lampang":"南邦",
  "Destination.LamPang":"南邦",
  "Destination.Pai": "拜县",
  "Destination.Chiang Dao": "清道",
  "Destination.Songkhram": "夜功府",
  "Destination.SearchList": "搜索列表",
  "Destination.Vietnam": "越南",
  "Destination.Hanoi": "河内",
  "Destination.Halong Bay": "下龙湾",
  "Destination.Da Nang": "岘港",
  "Destination.Hue": "顺化",
  "Destination.Hoi An": "会安",
  "Destination.Nha Trang": "芽庄",
  "Destination.Da Lat": "大叻",
  "Destination.Miny": "美奈",
  "Destination.Ho Chi Minh City": "胡志明市",
  "Destination.Singapore": "新加坡",
  "Destination.Malaysia": "马来西亚",
  "Destination.Kuala Lumpur": "吉隆坡",
  "Destination.Melaka": "马六甲",
  "Destination.Sabah": "沙巴",
  "Destination.Kota Kinabalu": "亚庇",
  "Destination.Penang": "槟城",
  "Destination.Pulau Langkawi": "兰卡威",
  "Destination.Semporna": "仙本那",
  "Destination.Kota Bharu": "哥打巴鲁",
  "Destination.Tawau": "斗湖",
  "Destination.Johor Bahru": "新山",
  "Destination.Pulau Redang": "热浪岛",
  "Destination.Tioman Island": "刁曼岛",
  "Destination.Pangkor": "邦咯岛",
  "Destination.Indonesia": "印度尼西亚",
  "Destination.Jakarta": "雅加达",
  "Destination.Bali": "巴厘岛",
  "Destination.Ubud": "巴厘岛乌布",
  "Destination.Kuta": "库塔",
  "Destination.Denpasar": "登巴萨",
  "Destination.Jimbaran": "金巴兰",
  "Destination.Lembongan": "蓝梦岛",
  "Destination.Yogyakarta": "日惹",
  "Destination.Bintan Island": "民丹岛",
  "Destination.Uluwatu": "乌鲁瓦图",
  "Destination.Bandung": "万隆",
  "Transportation.Public Transportation": "公共交通",
  "Transportation.Car": "私家车",
  "Transportation.Motorcycle": "摩托车",
  "Transportation.Van": "商务车",
  "Transportation.Mini Van": "商务车",
  "Transportation.Jet Ski": "摩托艇",
  "Transportation.Bike": "自行车",
  "Transportation.ATV": "沙滩车",
  "Transportation.Other": "其他",
  "Transportation.Subway/Bus": "地铁/公交",
  "Transportation.Uber/Taxi": "优步/出租车",
  "Label.temples": "古刹",
  "Label.Temples": "古刹",
  "Label.temples 古刹": "古刹",
  "Label.Floating Market": "水上市场",
  "Label.Floating Market 水上市场": "水上市场",
  "Label.Shopping": "血拼",
  "Label.Shopping 血拼": "血拼",
  "Label.Nature Scenery": "自然风光",
  "Label.Nature Scenery 自然风光": "自然风光",
  "Label.night bazaar": "夜市",
  "Label.Night Bazaar": "夜市",
  "Label.night bazaar 夜市": "夜市",
  "Label.Cooking Class": "私厨体验",
  "Label.Cooking Class 私厨体验": "私厨体验",
  "Label.Cycling Party": "骑趴",
  "Label.Cycling Party 骑趴": "骑趴",
  "Label.Others": "更多精选",
  "Label.Others 其他": "更多精选",
  "Footer.International":"国际化",
  "Footer.Language":"语言",
  "Footer.Currency":"货币",
  "Footer.About us":"关于我们",
  "Footer.User agreement":"用户协议",
  "Footer.Contact us":"联系我们",
  "Footer.Become a HOST":"成为里手",
  "Footer.Support centre":"帮助中心",
  "TripDetail.send.title": "发送消息",
  "TripDetail.Tabs.Overview": "旅程简介",
  "TripDetail.Tabs.Detail": "详细信息",
  "TripDetail.Tabs.Reviews": "体验评价",
  "TripDetail.Item.Duration": "行程用时",
  "TripDetail.Item.Transportation": "交通工具",
  "TripDetail.Item.Language": "语言",
  "TripDetail.Item.Activities": "活动",
  "TripDetail.Main.Itinerary": "行程安排",
  "TripDetail.Main.Hosted by": "当地里手",
  "TripDetail.Main.Why this trip?": "必玩理由",
  "TripDetail.Main.Total price": "总价",
  "TripDetail.Main.Book": "预订",
  "TripDetail.Main.Send a message": "咨询里手",
  "TripDetail.Main.Trip conditions": "行程须知",
  "TripDetail.Main.Price condition": "费用说明",
  "TripDetail.Main.Reviews": "评价",
  "TripDetail.Main.Cancellation policy": "取消政策",
  "TripDetail.Main.Cancellation policy P1": "您可以在出发前48小时免费退订所预定的行程，",
  "TripDetail.Main.Cancellation policy P2": "在出发前48小时内取消或退订将扣除50%总价，",
  "TripDetail.Main.Cancellation policy P3": "出发前24小时内将扣除100%总价。",
  "TripDetail.Main.Meeting point": "碰头地点",
  "TripDetail.Main.Price per person": "单价",
  "TripDetail.Main.Persons": "{num1} 至 {num2} 人",
  "TripDetail.Main.Person": "{num} 人",
  "TripDetail.Main.Hours": "{num} 小时",
  "TripDetail.Main.Seeallphotos":"查看全部 {num} 张照片",
  "TripDetail.Main.ReviewsEmpty":"预定TA的行程，留下第一个评论",
  "TripDetail.Main.ModalTips":"为了避免不必要的麻烦，还请您在预订前进行咨询，得到里手确认回复后再行预订。",
  "TripDetail.Main.Transportation fares are included.": "包含交通",
  "TripDetail.Main.Transportation fares are excluded.": "不含交通",
  "TripDetail.Main.Other expenses not included.": "其他不含：",
  "TripDetail.Main.Admission fees are included.": "包含门票",
  "TripDetail.Main.Admission fees are excluded.": "不含门票",
  "TripDetail.Main.Meals are included.": "包含餐饮",
  "TripDetail.Main.Meals are excluded.":"不含餐饮",
  "Booking.placeholder":"你好{nickname}，我对这个行程很感兴趣，我有{guestNum}位好友，日期定在{newstartDate}。",
  "Booking.Step1.Inquiry":"咨询里手",
  "Booking.Step1.tips1": "为了避免不必要的麻烦，还请您在预订前进行咨询，得到里手确认回复后再行预订。",
  "Booking.Step1.tips2": "选择相应的日期和人数，完成预订。",
  "Booking.Step1.Book now": "立即预定",
  "Booking.Step1.STEP 1":"第一步",
  "Booking.Step1.Please select your trip date": "请选择您的出发时间。",
  "Booking.Step2.STEP 2":"第二步",
  "Booking.Step2.tips1": "请填写所有出行人的相关资料尤其是证件号码，方便55公里为您准备保险（需至少提前一天下单）。请务必确保至少一位关键联系人的手机、邮箱正确、有效，它将用于接收行程信息，您的里手也会通过这个号码与您取得联系。",
  "Booking.Step3.STEP 3":"第三步",
  "Booking.Step3.tips1":"支付成功后，您这笔订单费用将由55公里暂为托管，行程结束后将支付给您的向导。",
  "Booking.Step3.Choose payment type":"选择支付方式：",
  "Booking.Step3.Promo Discount":"优惠码",
  "Booking.Step3.CODE":"券码",
  "Booking.Step3.Apply":"使用",
  "Booking.Step4.tips1":"恭喜，预订成功",
  "Booking.Step4.tips2":"您将收到一封预订邮件，请您与您的里手及时取得联系，确认出行事宜。",
  "Booking.Step4.ok":"好的",
  "Booking.Step4.Upcoming Trips":"查看其它行程",
  "Booking.Common.Price Condition": "费用说明",
  "Booking.Common.Continue": "继续",
  "Booking.Common.Confirm Payment": "确认付款",
  "Booking.Common.Trip Date": "出行日期",
  "Booking.Common.Guest(s)": "出行人数",
  "Booking.Common.Guest Amount": "出行人数",
  "Booking.Common.Trip Price": "订单价格",
  "Booking.Common.Booking Fee": "管理费",
  "Booking.Common.Promo Discount": "优惠金额",
  "Booking.Common.Tax": "税费",
  "Booking.Common.People":"人",
  "Booking.Common.Total Price":"总价",
  "Booking.Common.Guest Amount":"人数",
  "Booking.Common.All inclusive":"全部包含",
  "Booking.Common.Food excluded":"不含餐饮",
  "Booking.Common.All excluded":"所有不含",
  "Booking.Common.p1":"交通费、餐饮费和门票费用均包含在内（酒水不包含）",
  "Booking.Common.p2":"交通费、门票费用均包含在内（餐饮费和酒水不包含）",
  "Booking.Common.p3":"这个价格将仅为您的服务费，其它交通、餐饮、门票等费用均需旅行者自理。",
  "Trips.List.Add New Listings":"发布新旅程",
  "Trips.List.Edit":"编辑",
  "Trips.List.Preview":"预览",
  "Dashboard.Profile.Browse picture":"上传头像",
  "Dashboard.Profile.Name": "姓名",
  "Dashboard.Profile.Nickname": "昵称",
  "Dashboard.Profile.Date of birth": "生日",
  "Dashboard.Profile.Gender": "性别",
  "Dashboard.Profile.Languages": "语言",
  "Dashboard.Profile.Gender": "性别",
  "Dashboard.Profile.About yourself": "关于你自己",
  "Dashboard.Profile.Address": "地址",
  "Dashboard.Profile.Current city": "城市",
  "Dashboard.Profile.Country of Passport": "国籍",
  "Dashboard.Profile.Country.China": "中国",
  "Dashboard.Profile.Country.Vietnam": "越南",
  "Dashboard.Profile.Country.Japan": "日本",
  "Dashboard.Profile.Country.Singaporean": "新加坡",
  "Dashboard.Profile.Country.Malaysian": "马来西亚",
  "Dashboard.Profile.Country.Indonesian": "印度尼西亚",

  "Dashboard.Profile.Country.Thailand": "泰国",
  "Dashboard.Profile.Country.Others": "其他",
  "Dashboard.Profile.Gender.male":"男",
  "Dashboard.Profile.Gender.female":"女",
  "Dashboard.Profile.Gender.other":"其他",
  "Dashboard.Profile.Save Changes":"保存更改",
  "Dashboard.Profile.Photos": "相册",
  "Dashboard.Profile.Photos.p": "请上传至少3张图片",
  "Dashboard.Profile.Photos.p2": "可以给每张相册添加点描述信息",

  "Dashboard.Listing.Save": "保存",
  "Dashboard.Listing.Next": "下一步",
  "Dashboard.Listing.Submit": "提交审核",
  "Dashboard.Listing.List Trip": "发布行程",
  "Dashboard.Listing.Basic": "基本信息",
  "Dashboard.Listing.Basic.Destination": "目的地",
  "Dashboard.Listing.Basic.Language": "可以使用的语言",
  "Dashboard.Listing.Basic.Main activities": "主要活动",
  "Dashboard.Listing.Basic.Main Transportation": "主要交通工具",
  "Dashboard.Listing.Basic.Public Transportation": "公共交通",
  "Dashboard.Listing.Basic.Private Vehicle": "私家车",
  "Dashboard.Listing.Overview": "产品介绍",
  "Dashboard.Listing.Name your trip": "给你的行程起个名字吧",
  "Dashboard.Listing.Why this trip？": "必玩理由",
  "Dashboard.Listing.Photos": "上传图片",
  "Dashboard.Listing.Photos.p1": "请至少添加3张图片",
  "Dashboard.Listing.Photos.p2": "点击图片设置封面图，输入文字添加图片说明",
  "Dashboard.Listing.Upload": "上传图片",
  "Dashboard.Listing.Detail": "行程详情",
  "Dashboard.Listing.Meeting Point": "会面地点",
  "Dashboard.Listing.Schedule": "行程时间表",
  "Dashboard.Listing.Things": "此次行程准备什么",
  "Dashboard.Listing.Things.p1": "告诉旅行者需要为此次行程准备什么？",
  "Dashboard.Listing.complete": "提交您的行程",
  "Dashboard.Listing.complete.p": "感谢您的填写，点击“提交审核”后，您的行程将会上传到审核后台，审核通过后将会发布至网站，请耐心等待3-5个工作日。",
  "Dashboard.Listing.Price": "费用说明",
  "Dashboard.Listing.Price.p": "请您依据这里的规则来合理您的行程定价。在成行之前，请务必确保已将相关的其他所有额外费用都告知旅行者。",
  "Dashboard.Listing.All inclusive": "包含所有",
  "Dashboard.Listing.All inclusive.p1": "在旅程中产生的基本费用都包含在内，它包括：",
  "Dashboard.Listing.All inclusive.p2": "—公共或私人交通费用：出租车、地铁、轻轨等等（如果用的是私家车，请预估行程中所消耗的包括汽油在内的费用或者是汽车租赁所需的费用）；",
  "Dashboard.Listing.All inclusive.p3": "—餐饮费用，行程中所产生的吃饭的费用包含在内（酒水可以另算）；",
  "Dashboard.Listing.All inclusive.p4": "—门票费：如博物馆、画展、秀场等的费用。",
  "Dashboard.Listing.Food excluded": "不含餐饮",
  "Dashboard.Listing.Food excluded.p1": "旅行中的餐饮费用由旅行者自费。仅以下费用包含在旅程价格中：",
  "Dashboard.Listing.Food excluded.p3": "—公共或私人交通费用：出租车、地铁、轻轨等等（如果用的是私家车，请预估行程中所消耗的包括汽油在内的费用或者是汽车租赁所需的费用）；",
  "Dashboard.Listing.Food excluded.p4": "—门票费：博物馆、画展、秀场等的费用。",

  "Dashboard.Listing.Food, Transportation, Admission fee excluded": "所有不含",
  "Dashboard.Listing.Food.p1": "这个价格将仅为您的服务费，其它交通、餐饮、门票等费用均需旅行者自理。也请您估计一下这些额外费用的金额并提前告诉旅行者。",

  "Dashboard.Listing.Extra":"旅行者需要承担的其它费用：",
  "Dashboard.Listing.Extra.p":"在旅行过程中，旅行者有需要资费的其他额外消费项目吗？",
  "Dashboard.Listing.Operating Day":"可出行日期",
  "Dashboard.Listing.Advance pricing":"阶梯定价",
  "Dashboard.Listing.Basic pricing": "一口价",
  "Dashboard.Listing.Price (per person)":"单价",
  "Dashboard.Listing.Total (per trip)":"总价",
  "Dashboard.Listing.Travelers":"旅行人数",
  "Dashboard.Listing.Stock":"库存",
  "Dashboard.Listing.Maximum travelers":"最大旅行人数",


  "Dashboard.Item.Dashboard": "控制面板",
  "Dashboard.Item.Inbox": "消息",
  "Dashboard.Item.Wallet": "钱包",
  "Dashboard.Item.Your Trips": "你的旅程",
  "Dashboard.Item.Your Listings": "旅程发布",
  "Dashboard.Item.Verifications": "资料认证",
  "Dashboard.Item.Your Listing": "旅程发布",
  "Dashboard.Item.Calendar": "日历管理",
  "Dashboard.Item.Setting": "设置",
  "Dashboard.Item.Help": "帮助中心",
  "Dashboard.Item.Reviews": "评价",
  "Dashboard.Item.Log Out": "安全退出",
  "Dashboard.Common.Manage Availability": "Manage Availability",
  "Dashboard.Common.View profile": "我的主页",
  "Dashboard.Common.Edit profile": "编辑主页",
  "Dashboard.Common.Tips": "温馨提示",
  "Dashboard.Common.Tell us": "填写您的个人主页，有助于大幅度提高您的行程预定几率。",
  "Dashboard.Verifications.Send mail": "发送邮件",
  "Dashboard.Verifications.Send SMS":"发送短信",
  "Dashboard.Verifications.Change Email": "更换邮箱",
  "Dashboard.Verifications.Change Cellphone":"更换号码",
  "Dashboard.Verifications.Emailtips":"请确认您的邮箱为：{emailData}  请确认您输入的邮箱无误以确保我们可以与您安全有效地沟通。",
  "Dashboard.Verifications.Phonetips":"您的手机号码只会在成功预定行程后显示给相关用户。",
  "Dashboard.Verifications.Cardtips":"您需要提供一个有效的身份证件。当您预订的时候，您的里手仅能看到您的名字和年龄段。",
  "Dashboard.Verifications.Email code here...": "在这里输入邮箱验证码",
  "Dashboard.Verifications.Phone code here...":"在这里输入短信验证码",
  "Dashboard.Verifications.pending for review":"待认证",
  "Dashboard.Verifications.Verify": "验证",
  "Dashboard.Booking.Upcoming Trips": "即将开始",
  "Dashboard.Booking.Past Trips": "已经完成",
  "Dashboard.Booking.Upcoming Hosting": "我的接待",
  "Dashboard.Booking.Upcomingp": "您目前暂无预订信息。",
  "Dashboard.Booking.Order status": "订单状态",
  "Dashboard.Booking.Start Date": "开始日期",
  "Dashboard.Booking.Meet Point": "见面地点",
  "Dashboard.Booking.View Detail": "查看旅程",
  "Dashboard.Booking.Reviews": "评价",
  "Dashboard.Booking.View Guest": "查看名单",
  "Dashboard.Booking.Contact Host": "联系里手",
  "Dashboard.Booking.Change/Cancel": "修改/取消",
  "Dashboard.Booking.Options": "操作",
  "Dashboard.Booking.Order No.": "订单编号：",
  "Dashboard.Calendar.Available":"可以预订",
  "Dashboard.Calendar.Busy":"不可预订",
  "Dashboard.Calendar.p":"为了让旅行者更方便地预订您的行程，您可以选择关掉不方便出行的那些日期。",
  "Common.Day.Monday": "星期一",
  "Common.Day.Tuesday": "星期二",
  "Common.Day.Wednesday": "星期三",
  "Common.Day.Thursday": "星期四",
  "Common.Day.Friday": "星期五",
  "Common.Day.Saturday": "星期六",
  "Common.Day.Sunday": "星期日",
  "Common.Info": "提示",
  "Common.Info.tip1": "请先完善您的个人资料，方便您与里手的沟通。同时我们的优惠券、体验券也仅向完成了个人资料的用户发放噢。",
  "Common.Currencie.CNY": "元",
  "Common.Currencie.THB": "泰铢",
  "Common.Currencie.USD": "美元",
  "Common.Currencie.VND": "越南盾",
  "Common.Currencie.JPY": "日元",
  "Common.Currencie.SGD": "新加坡元",
  "Common.Currencie.MYR": "马来西亚林吉特",

  "Common.CurrenciesFrom.CNY": "{num} 元<em>起</em>",
  "Common.CurrenciesFrom.THB": "{num} 泰铢<em>起</em>",
  "Common.CurrenciesFrom.USD": "{num} 美元<em>起</em>",
  "Common.CurrenciesFrom.VND": "{num} 越南盾<em>起</em>",
  "Common.CurrenciesFrom.JPY": "{num} 日元<em>起</em>",
  "Common.CurrenciesFrom.SGD": "{num} 新加坡元<em>起</em>",
  "Common.CurrenciesFrom.MYR": "{num} 马来西亚林吉特<em>起</em>",

  "Common.Currencies.CNY": "{num} 元",
  "Common.Currencies.USD": "{num} 美元",
  "Common.Currencies.VND": "{num} 越南盾",
  "Common.Currencies.THB": "{num} 泰铢",
  "Common.Currencies.JPY": "{num} 日元",
  "Common.Currencies.SGD": "{num} 新加坡元",
  "Common.Currencies.MYR": "{num} 马来西亚林吉特",

  "Common.CurrenciesPerson.CNY": "{num} 元/人",
  "Common.CurrenciesPerson.THB": "{num} 泰铢/人",
  "Common.CurrenciesPerson.USD": "{num} 美元/人",
  "Common.CurrenciesPerson.VND": "{num} 越南盾/人",
  "Common.CurrenciesPerson.JPY": "{num} 日元/人",
  "Common.CurrenciesPerson.SGD": "{num} 新加坡元/人",
  "Common.CurrenciesPerson.MYR": "{num} 马来西亚林吉特/人",

  "Common.CurrenciesPersonBasePrice.CNY": "元/人",
  "Common.CurrenciesPersonBasePrice.THB": "泰铢/人",
  "Common.CurrenciesPersonBasePrice.USD": "美元/人",
  "Common.CurrenciesPersonBasePrice.JPY": "日元/人",
  "Common.CurrenciesPersonBasePrice.VND": "越南盾/人",
  "Common.CurrenciesPersonBasePrice.SGD": "新加坡元/人",
  "Common.CurrenciesPersonBasePrice.MYR": "马来西亚林吉特/人",

  "Common.CurrenciesPersonPriceInfo.CNY": "元/人起",
  "Common.CurrenciesPersonPriceInfo.THB": "泰铢/人起",
  "Common.CurrenciesPersonPriceInfo.USD": "美元/人起",
  "Common.CurrenciesPersonPriceInfo.VND": "越南盾/人起",
  "Common.CurrenciesPersonPriceInfo.JPY": "日元/人起",
  "Common.CurrenciesPersonPriceInfo.SGD": "新加坡元/人起",
  "Common.CurrenciesPersonPriceInfo.MYR": "马来西亚林吉特/人起",

  "Common.Currencies2.CNY": "{num1}~{num2} 元",
  "Common.Currencies2.USD": "{num1}~{num2} 美元",
  "Common.Currencies2.THB": "{num1}~{num2} 泰铢",
  "Common.Currencies2.VND": "{num1}~{num2} 越南盾",
  "Common.Currencies2.JPY": "{num1}~{num2} 日元",
  "Common.Currencies2.SGD": "{num1}~{num2} 新加坡元",
  "Common.Currencies2.MYR": "{num1}~{num2} 马来西亚林吉特",

  "Common.Currencies.Chinese Yuan": "人民币",
  "Common.Currencies.US Dollar": "美元",
  "Common.Currencies.Vietnam Dong": "越南盾",
  "Common.Currencies.Thai Baht": "泰铢",
  "Common.Currencies.Japanese Yen": "日元",
  "Common.Currencies.Singapore Dollar": "新加坡元",
  "Common.Currencies.Malaysian Ringgit": "马来西亚林吉特",

  "Common.Language.Chinese": "中文",
  "Common.Language.中文": "中文",
  "Common.Language.Thai": "泰语",
  "Common.Language.English": "英语",
  "Common.Language.Vienamese": "越南语",
  "Common.Language.Japanese": "日语",
  "Common.Language.Singlish": "新加坡",
  "Common.Language.Malay": "马来西亚",
  "Common.Language.Indonesian": "印度尼西亚",
  "Common.Share.wechatQrcodeTitle": "微信扫一扫：分享",
  "Common.Share.wechatQrcodeHelper": "微信里点“发现”，扫一下,二维码便可将本文分享至朋友圈。",
  "Common.First_review":"55公里史上第一条评论！",
  "Common.First_review2":"55公里史上第二条评论！",
  "Common.First_review3":"55公里史上第三条评论！"
}
